唔該讀中醫嗰啲唔好同人講自己讀醫

話說有一次我參加咗個活動
有一個讀醫嘅朋友同埋另一個人
咁走嗰陣我哋三個一齊行
讀醫嗰個就落咗車
淨返我同另外嗰個人
咁我就都係寒暄幾句啦問吓佢讀咩啊嗰啲
跟住佢就同我講話「我同佢一樣都係讀醫㗎」
吹左一輪問佢會唔會好忙啊嗰啲
講講下唔係好對路
無啦啦佢就話「不過我讀中醫」
果下覺得成件事勁尷尬不過我都扮到好有禮貌咁

奉勸讀中醫嘅人唔好同人講自己係讀醫
以免自取其辱

自取其辱個個係你啫

好彩我自己on9會有自知之明，唔會開post大大聲同人講

咁你讀咩

我覺得直接講醫生咪得

正如獸醫都唔會同人講讀醫 一定係講獸醫

咁人地真係醫喎 唔抵得？

你係咪讀中醫嘅垃圾？

巫醫夠係醫啦

中醫都好意思講自己醫
咁讀EE都可以話自己讀醫啦

唔係呀

點垃圾都唔垃圾得過你啫

唔明中醫點解唔可以講自己係讀醫？收分咁L高，又chur到死（大陸中醫u另計

咁點解唔直接講自讀中醫？牙醫 獸醫都直接講架啦
咁會有啲誤導